丹麥發明家涉嫌虐殺女記者以滿足性幻想

《南早》前記者丹麥遭殺害 疑兇硬碟發現肢解片段 女性遭監生斬首
立場報道2017/10/4 — 12:56

丹麥無頭女屍案，控方在疑兇馬德森（Peter Madsen）的硬碟機中，搜出女性遭活生生斬頭的片段，相信疑兇虐殺女記者滿足性幻想。

當地警方今年八月底召開記者會，指哥本哈根以南的克瓦灣（Koge Bay），發現一具無頭無四肢女屍。死者證實是瑞典女記者瓦爾（Kim Wall），曾任職於《南華早報》。遇害前，她採訪丹麥 46 歲發明家馬德森（Peter Madsen）有關其自行研發潛水艇的故事，其後懷疑遭受訪者虐殺分屍。警方早前已拘捕馬德森候審。

控方當地時間星期二（10月3日）在庭上表示，在馬德森營運的工作室內的硬碟機，發現女性受虐、肢解、燒傷的片段。片段中的女性，遭活生生斬頭，或勒死。驗屍報告亦顯示，死者的性器官有多處傷口，但並非直接構成死因。控方相信，馬德森虐殺瓦爾滿足性幻想（sexual fantasy），其後再肢解對方軀體。

馬德森的辯護律師引述當事人指，該工作室容許多人自由出入，甚至有實習生居住；工作室內的硬碟機非由他擁有。

警方繼續調查，而疑兇馬德森的拘留期則延長至本月 31 日。

家明

證據確鑿，個律師都仲可以講d咁既野，唉

CLS

遭活生生斬頭，或勒死。

斬完頭又勒死？
利申：閱讀理解零分嘅弱智

有多段片

痴L線

I totally agree with you

Or啊 唔係and啊
柒唔切

佢職責黎

同時有斬頭同勒頸片段，法醫仲未驗到佢真正致死嘅原因，所以斬頭同勒死都有可能係致死原因。

點為之證據確鑿？已經排除晒其餘全部可能？

呢d 人可唔可以調番轉施番落佢身上？
你支解人就得
人支解你得唔得

活生生斬人個頭都會性興奮
呢條友真係留不得，必須死

咁老都吼 以為House of cards Mattie咁

等睇過多幾年土共砌人
成班人出黎話證據確鑿

睇新聞幾段字就話證據確鑿 俾呢啲人做陪審團真係死得

Mattie

你就想，丹麥好似無死刑，重要監獄好正，好似渡假咁，
前排先有個post連登仔想入去坐。